「非捉鬼」疑似犬車運送扮示威者嘅犬

半個鐘前，有冇手足fact check 到？同有見到嘅，留意下落黎嘅係咩人？

鬼全部都係鬼

push